人中3 ps4版值得買？

居然唔係重製